有冇巴絲已經信唔過愛情？

細個覺得拍拖係一件好單純好開心既事
但大個先知道原來啲人拍拖仲會另覓新鮮感
見到身邊個個朋友都出哂軌咁
好似已經唔相信愛情
究竟呢個世界仲有冇真愛

希望會有個人令我相信愛情

真係好難玩好複雜 唔想再掂呢樣野